陳淑莊判刑八個月緩刑2年！

邊個係官？

緩刑兩年 12號縮？

其實都一樣

冇得選了

腦瘤
唉當積口德，唔講你啦

你諗著要個做完大手術無耐既人上戰場？

判超過3個月就緩刑都係5年內冇得選

唔記得咗

一樣保唔住

佢唔落場當幫忙
唔記得928佢做過咩?

人地岩岩做完手術wo大佬…

發動投票+小組討論，推動拆路障運動

保你大，陳小姐你都係留係後方休息下算啦

身體唔得點都要交棒啦

太斯文最基本都好似可以許智峯 范國威 做下ON9野都好呀

佢上戰場咪又係跪係琴舉高雙手叫人走
14年見識過啦

送中條例一過 佢準備北上休養都得啦
不如捨身成仁 激發多啲人出黎算啦